No exceder 193 horas en el mes
Nuevos campos: 
Factor prestacional (Prestador de servicios 1.55, nomina 1.42)
Valor factor prestacional

eje: 2.000.000*1.55

Resumen actividades por proyecto
Proyecto1: 56 H
2: 36H

nomina:
Total debengado: tot.horas*vr.hora base Sin factor prestacional

Prestador de servicios:
Total debengado: (tot.horas*vr.hora)*1.55 neta con factor prestacional